西雅圖確診武漢肺炎

最新更新：美国疾病管制局 (CDC) 表示，美国本土已确诊一例新型冠状病毒病例，这起病例发生在美国华盛顿州，为一30多岁男性病人居住在华州 Snohomish County，他表示上周三自武汉飞回西雅图 Seattle-Tacoma International Airport 机场，周日就诊寻求肺炎治疗，周一时确诊为新型肺炎。他表示他在武汉旅行期间并没有去传统市场，也没有接触到生病人群，只是在该区旅行而已。目前病患正在华州 Everett 的 Providence Regional Medical Center 进行隔离。

美國都中招了

source?

蘋果都出左

喺隻飛機十鳩幾個鐘

等睇幾時傳到北極都有

支那真係累人累物
死都死遠d啦

你班支那豬真係人類毒瘤

要攻入最難打既greenland

其實係咪特登放哂d病人出境輸出活過化武

bingo

CDC link:-

自己搞唔掂就輸出全世界逼人一齊搞
自己的問題變做全世界既問題
咁我就冇問題

仆街。。。

武漢封城啦。

明明係馬達加斯加

即係一周至两周潛伏期。係街聞過隻味，一周後先發作。可能武漢佬百份之九十都瀨咗嘢，入過去嘅都惹晒

咁樣唔洗求人都可以搞得掂

成機奶晒野

疫情可能已經失控，準備定行李去格陵蘭，等全世界死晒之後先出返黎

臭蟲論

美國也有支那肺炎